有冇link 睇到multiplay pc 定ps4 多d 人

例如gta, bf, cod 果d
想玩黎緊隻cod
諗緊砌新女定ps4
請問有冇link 睇到過去d game
Multiplayer pc 定ps4多人d

PS4抵玩呀

黎緊都係ps4架啦....
d大行新槍game都有ps4版 又少幾多外掛

求其google

BF 竟然ps4 多咁多倍
Pc 反而最少

有幾奇
出到黎做野你就會發覺
Pc係學生玩多
有返咁上下經濟能力既玩家
都轉晒

Ps4少外掛
PCd支那仔成撚日外掛

遊戲機打機online人流可以係好多
以前玩FIFA同NBA 2K
遊戲機版matchmaking快電腦版好多倍
幾秒 vs 成分鐘

電腦版好多老翻玩家
只玩到單機玩唔到online
或者要hack好多野先玩到online
直接影響online人流少左

遊戲機版玩家極少玩老翻
所以大作online人流唔會少